絕代雙嬌國家隊入球助攻，助攻詳細數據分析

點解美斯D數據咁差

點解你係警犬

我都話我唔係

又強行雙嬌

唔過兩頁